乜 1945 年香港啲𡃁仔個頭咁撚型子嘅?!!

唔係 preview 幅圖, 係㩒 play 之後吊住隻蟹個𡃁仔

OGMK

開日本VPN會...
無法播放影片
這部影片含有Sony Music Entertainment (Japan) Inc.的版權內容，且對方已因版權因素在你所在的國家/地區中封鎖這部影片。

好撚小氣 講日本投降就唔俾日本人睇